👑一問

有冇巴打有用開 想開番個

Up

999

毅進仔放蛇？